(絲打入）女仔通常想收咩禮物？

見隔離個post話男仔想收咩禮物
咁就到聖誕，我想送禮物比我女朋友
唔知絲打有咩高見？

首先

要有女朋友

+1 準備去馬啦

個個唔一樣

大家樂現金卷

一定係handmade

飾物

$$$$$$$

耳環實冇死

然後送完先知條女無穿耳

中意你嘅送花都開心啦
唔中意你 送iPhone X都冇用

好彩我條女有穿衣

有無推薦？

去馬啦 巴打

杯

請佢食聖誕大餐仲實際啦
除非你知佢有野想要
唔係嘅話買左唔用曬自己錢

收返自己塊處女膜

我都唔鐘意你
但有用
唔信你拎我來試下

同問 就來聖誕喇

錢

精華液。最好美國或英國製造的。 佢實鍾意包你帽事

大家樂2人火雞餐諗唔諗得過？

心思重要啲
諗下佢有咩需要 無就送住飾物頂住先(?
不過一年咁多送禮日子 啲貨仔都好快用哂
利申 a0巴